唔需要買料 跟我巴甲小王子啦

決定要打擊賣料狗 我嘅目標就好長遠
我會出下免費心水俾大家 等大家一齊贏
得閒會係lihkg派下錢 派到有一定人數支持我
我就會去tg派 再去ig派 最後轉戰line
定期會搞下比賽 例如捉迷藏 大胃王比賽等
仲會有唔同活動 例如探老人院 返大陸叫雞 蛇蟹宴等等
希望各位手足多多支持我 打擊賣料狗

支持

同路

你咪係巴甲大王子

唔係 巴甲都唔係成日玩
不過長追哥連泰斯
上季輸到瞓係到
希望今季生生性性

今季好正氣
琴日買甘美同彭美 估唔到

勁！

收到wind 你係大蛇

你認錯人啦😂😂😂😂
變身西面先係🤔

今季太師都幾好。。。
btw why 3x7？

想買3x4買錯左3x7 買完先發現

有冇人想賣廣告？可以搵我幫手

負評

人妻jm9

美麗

我叫巴甲小王子

斷腸人在天涯 留名

係咪我未開始派錢 所以冇人

即場14.5b

關你撚事

lm

又想出名賣料

LM

留名支持

Lm

幾時開始有d社會服務令執下垃圾 唱下歌仔咁

G chi

諗住帶領大家去淨灘

Ching sick ball

btw 波po手足唔好再我
我咁cute

不玩便是贏

美麗成日 我

黎緊打算搞個淨灘活動
船錢大家一齊夾 預1人100啦
咁執得最多垃圾係會有醬嘅
頭獎 $3000
二奬 $2000
三獎 $1000
同埋如果執得多過8kg 仲會有安慰奬 $500

手足你都覺得我cute嗎

係咪我個名唔夠霸氣 冇人理我
不如我改名叫巴甲佬

叫ばか佬

你由今日開始派錢 每個拜禮3次 每次派1000蚊 跟住唱下歌 執下垃圾咁 就好多人理你

唔識日文呀

我仲諗住推廣埋免費幫大家賣廣告

btw幾錢廣告費

小型企業係香港好難生存 為左幫助佢地生存
費用全免架

樓主渣 我出返個教學俾你

等緊你篇野

樓主開始派錢未 渣人妻

派到咁上下 就會有好多人留意到你
到時已經無人會留意你個巴甲小王子

呢個時候你就可以打擊賣料
高登 連登 賣料係死罪
求其pick一個就ok
開始潛伏係賣料個人身邊
再起佢個名 戶口號碼

由於你已經派左好多錢
加上你有幾千人係你tg channel
大喝一聲今晚9點正有料爆
就可以爆人賣料 為正義而戰
派錢+打擊賣料 光環大過呼拉圈

打擊賣料個part你雷聲大雨點小就ok
你話賣料個人已經私下同你認錯同承諾不會再賣料
傾左咩 無人會知

真係 真係 真係無人會記得你Lihkg派去Telegram再派到去Instagram再派到去Line再係Line公佈另一條限時30分鐘內加入既Telegram group係做咩嫁

但我冇錢派 點算

不如我地合作 你負責派錢果part ok？

呢個時候 你喺第一條tg channel度po下新聞
搞下唱歌跳舞 探訪老人院

真係 真係 真係無人會記得你Lihkg派去Telegram再派到去Instagram再派到去Line再係Line公佈另一條限時30分鐘內加入既Telegram group係做咩嫁

你幫d中小企賣下廣告就有錢啦

你好有經驗 不如巴甲小王子俾你做

狗養大明了 小王子

我而家個新名叫巴甲佬 係咪好有氣勢？

渣到

唔通叫金雪炫咩
一係叫Ba甲Gor

Bargapgor

係，一睇就知成面暗瘡

型

真 毒撚冇人理

各位 我跟左巴甲佬之後 佢唔單至幫我賣廣告令到我賣底褲既生意大增 仲令到我重新認識到呢個社會有幾多人需要我 我真係好感謝佢

唔講住啦 又有人tg我買底褲 做埋呢單我去大會堂同d呀伯唱歌仔 係咁先

有咩料呀？巴甲哥

今晚蒙特維多 山度士

自從幫你賣左底褲廣告 而家好多賣bra佬搵我幫手賣廣告呀

樓主嬲完我未

普羅做乜成日挑戰牛屎？

返黎啦家姐

小妹都求家姐返嚟

樓上幾位唔好阻住我搞公益活動ok？

kybb 不敢 只係將我見到既野講出來

唔信得我一個見到有人處心積慮

個個都驚 因為個個都因為100俾人掌握左個人資料

TG IG LINE 度度都有私隱 人人自危

好奇LIHKG搬TG搬IG搬LINE個30mins 限時進入個TG group係做咩

好奇點解要透過派錢引導手足一層一層咁進入

好奇海馬同大胃受到咩對待 單方面表示私下傾完話道歉就係事實

好奇而家所謂出水係咪真係有落注 舊時都有幾千既飛睇

好奇熱心賣廣告有無收受利益

好奇到底錢從何來

如果並無所圖 點解派到去限時進入個TG group後就幾乎無再公開派過錢

公眾活動

毛毛想和我一起淨灘嗎

最唔撚明係點解派派下變左ig派 動機會唔會太明顯

佢lihkg派果時 都要人cap低 之後再tg佢
中都未中就要俾佢知tg
之後仲要follow like comment ig
睬佢有味

反了

agger

on9 又出毒水

Ching高登都係用呢個名 ？

我睇左成個禮拜 重心料

山度士嗰埸點買法好？

我自己就博-1
不過上場佢作客贏1粒
如果佢今場和波或者贏1粒都可以晉級
穩陣可買低水主w

山度士已跟-1，蒙特維多+1今早已買

兩場講緊買讓球主客和？

係

你地係2兄弟嗎

連登英雄聯盟

蒙特維多輸緊2球

還我血汗錢

光總

盧盧

山度士1:0

我賽前再追買多飛山度士

加埋之前買山度士個飛
希望賺番上場輸左個3千蚊

好彩山度士贏同先後買兩次
倒賺3百幾蚊

蒙特

還我血汁錢

dllm 豬撚4

pie me

即場4.5win。。。

咁好遲先入球
即場買都好博架

賭博賭博

多得巴甲佬場山度士 我今日已經約左經紀睇樓

巴甲佬不是傳說不是神 只是一個普通香港人

回家

明尼路平半
彭美w
巴希呀2.5b
甘美奧

俾我試多一個月就知我套巴甲投注法work唔work

燈

有5成命中率

勁

好快就知呢套投注法work唔work

ky大蛇

我愛小美

我愛小美 小美愛我

自從跟咗人妻，我輸撚柒哂。
還我血汗錢

who is 人妻😅

多謝大家嘅愛

冇血汗錢 得血汁錢

小美 = 人妻

then who is 小美？
你？

yes

KY mama

演技

即係。。。。個乜野人妻角球鐘係你？

No 有人用我名開 搵我做admin 不過我冇份出水冇理過個channel

你淨係係第2個channel出免費水

你邊個？我自己得一個channel 入面得13個人

比條link黎研究下？

我了 支持小美

你留tg

你係邊個呀

還

我